已經冇力再去支持本土派

日日互相攻伐
仇思達 陳興旺 盧斯達 葉政淳
你唔煩我都厭啦
雖然我唔buy大局為重
但都唔洗互相攻伐到淨低自已一個KOL呱...?
收手啦 好嘛...?

Up乜野

唔buy 大局為重，但又唔想人哋嘈？
又要做雞，又要處女膜

私怨第一